而家係凌晨三點

唔好再咁在意高登啦

方丈好野！多謝方丈！

想睇早洩有幾折墮